我覺得做雞本身無錯

今日同老母講起雞嘅話題，佢話：「唔好講埋啲咁核突嘅嘢啦，好唔道德囉。」

我同佢講：「做雞出賣身體，我地打工出賣勞力，何罪之有呢？你知唔知無雞嘅話性罪行會多幾多，好有存在價值架。」

老母答我：「之但係我覺得佢地出嚟做好危險囉，會俾變態佬殺架。」

「我地講緊道德問題你講乜嘢危險唔危險？偷換概念都唔係咁用掛。」

老母：「唔知呀，總之好核突啦佢地！好衰囉！」

「核突係邊方面先？同好多人做過？咁你可以覺得佢地唔純潔，但佢地無害過人喎，你話一部分雞破壞家庭介入人地婚姻咁就叫害人啫（但無可避免會有呢種事發生），做雞本身有無害到人呢？」

「總之佢地就係衰啦，唔講啦！」

總結加感想
1. 我老母唔係好識咩係理性討論
2. 我覺得人人都講嘅嘢都唔一定係啱
3. 雞承受嘅風險同社會壓力好大，佢地嘅人生難捱好多
4. 啲雞本身係咪好人不在此論，我想講做雞嘅本質唔係道德問題

如果係雛妓、扯皮條、逼人賣淫呢啲一定係錯，我指係一個成熟嘅人自願去做雞道德上唔係錯。

PS. 唔係叫你去做雞或者援交PTGF嗰啲
再PS. 多數嘅援交妹太細個，唔識後果，年輕嘅你地唔該唔好做PTGF，你會親手破壞自己人生，身體心靈價值觀都會被摧毀

可能有其他方面我無考慮到，其實我想知做雞喺道德上係有咩問題？大家理性討論下

問題嚟啦 你同你老母講嘢
關我撚事？

唔講啦！又提起返我啲傷心事！啊仔做咩你係要迫我講啫！

傳播性病係唔道德

笑咗

做雞呢個工作本質上唔包括傳播性病，而傳播性病係不安全性行為下嘅結果

傳播性病本身係咪道德問題，我估係睇佢知唔知自己有傳染人，當然如果佢有心傳播性病係佢仆街

同女人講道理？

完全唔明做雞有咩問題

即刻駁咀！

我覺得如果用自己身體黎賺錢養家冇問題
相反成日背住自己條女叫雞果啲仆街最錯

樓主要討論就討論幫雞奶閪有乜問題
我相信大把雞蟲認為冇問題
佢地會話啲雞出黎搵食注重衞生
你條女都冇咁乾淨
我持相反意見比佢地話我唔理性討論

理論上：當係工具 物化女性
但自己諗吓實際上係咪
通常都係啲人「性潔癖」

你同你老母講道理懶係型本身已經係on9既行為

一講「總之」已經係盲目

做雞本身無錯
祇要不是我家後院

算把啦 大部份老一輩既人係唔聽人講野
同佢地理性討論跟本哂氣
佢地跟本唔客觀
永遠堅守自己原本以為既立場
佢地跟本唔會代入人地個角色黎諗野
只會由自己角度出發

利申 我個名
多年嘗試同阿媽理性溝通

因為討論道德係唔道德

我都係咁話

之前新聞講啲人為咗幾千蚊運毒 我老母就話如果等錢洗做援交仲好啦 老母唔知我係臭雞

既然係咁
樓主又接唔接到你條女/老婆出嚟做雞呢?

你都話咗做雞道德上無問題
咁即係係一份正當職業
而你條女/老婆出嚟做雞都係打份工啫
咁樓主應該接受到?

同女人講邏輯道理已經錯左

你咁樣諗其實都係無「代入人地個角色黎諗野」

其實理性從來都可以話係／容易跌入一種精英主義，都係多思考啦

佢既standpoint係based on 好多stereotyping（如果唔係佢可以有選擇去接受好d既教育底下應該某程度係可以justify，當然唔係話佢係岩，只係可被理解），而呢d定型都係inherit from歷史，which 可以追朔至最早期既社會

狹義咁講女性地位同性自主，例如人類最早部落時期係母系社會，點解後尾會轉左父系，性別不平等同生產工具既關係等等

小學雞先會同阿媽理論，稍為成熟啲都知理論嚟無謂